其實最大獲先係緊急法唔係禁蒙面法

係一個0民望嘅政府
用緊急法推惡法
唔駛經立法會
係咩道理
係因為佢知下屆民建聯輸9硬
依家襯民建聯仲係到
強推惡法
黎緊國歌大嶼之類除時都可以照推
唔好完全聚焦禁蒙面法

以下開放討論

721 831 101